fg入銀行跑數邊間好

hang seng gbm
scb bdo

都係開下戶口sell 保險儲錢，想問下邊個post 跳得快？除左呢兩間有冇其他類似既其他行好做？轉工黎講邊間會搶手啲，有冇巴絲有經驗講講

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

BDO = 主要開1m 户口+ sell credit card
17k basic + q commission + yr end bonus

要靠internal transfer 先升到arm rm
但BDO 可以搵得比較多

GBM (GBO)

有分3個grade

GBO1 -> GBO 2 -> GBO 3

有興趣可以 tg 我
我係agent

普通正常人bdo 平均1q大約出到幾多佣？

聽講底連佣大約月入2萬幾

巴打除左呢兩間知唔知其他銀行情況

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

如果各位巴打/絲打去撐場，睇下要唔要拎定星期一的AL，可以休息得好d

推